召喚醫護界既手足救救護士

而條link係比醫護界既人士聯署譴責政府罔顧人道精神以及要求釋放當日係現場進行急救而被控暴動既護士，希望大家再forward出去比識既醫護朋友

呢條link先開到

Signed

Pish

光復香港

時代革命

單機

推

85三罷

10連

聽日旺角

後日將軍澳

85罷工

我要罷工

8月5 三罷